------------Ejecución---------------

Para ejecutar prueba-front se debe instalar angular cli y node, siguiente a esto se debe entrar a la raiz del proyecto y ejecutar 'npm install', una vez instalados los modulos se debe ejecutar 'ng serve' para ejecutar el proyecto en 'localhost:4200'